愛·回家上演鹹濕醫生大戰學生妹 周嘉洛：拍嗰陣好享受

除咗扮女人，TVB偽人仲識扮啲咩？

劇集《愛回家》中，金城安（周嘉洛飾）為了捉拿醫生色魔，衝破自己曾經性騷擾的陰影，打扮成「偽娘」引醫生落搭，最終拍下醫生出手揸他的屁股的片段，一眾曾經受害的事主挺身而出指證醫生「鹹豬手」。劇集推出後，不少網友對周嘉洛的女裝極為讚賞，又指某些角度看來甚似港姐冠軍徐子珊。

原來唔扮女人，扮黃都OK嫁喎，愛回家前線好黃

周嘉洛：「為自己，為家人，為香港，請支持冠狀病毒普及檢測」

我諗大家都應該忍咗連登班愛回家撚好耐？今次係時候報仇，我地一齊派嬲抵制佢啲演員同廣告商

😡 周嘉洛 x 全清Allklear 😡

😡 周嘉洛 😡

============================================

報捷！港產皮革FB專頁關門大吉，大家可以補做返舊任務！！

警告：TVB戰線已連續５日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新20 Sep 2210)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【紅媒金主】鏗鏘駕駛學校 (20 Sep)

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (19 Sep)

【紅媒金主】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

【紅媒金主】幸福醫藥 (16 Sep)

尸

F

我book嗰啲人全部放飛機

愛回家點解好黃就好似落雨點解唔炒得蛋咁神秘，無乜人知原因

推

打緊飛機

樓主個#2唔update

愛回家po裏面講皮革

post

push

我見尋日POST有
以為近期固定格式黎

Push

愛回家呢度咁多個人係咪得滕麗名無呼籲做全民檢測？仲有連登仔話好黃果個林淑敏都有份拍喎，咁又點計？

====
警告：TVB戰線已連續５日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新24 Sep 2120)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【BBS】CAMS凱武士雙肩包 (23 Sep)

【偽人代言】單立文 x 鈣思健 (22 Sep)

【紅媒金主】鏗鏘駕駛學校 (20 Sep)

【抵制偽人】李健 x 九記打冷 (19 Sep)

【紅媒金主】姚嘉妮 x 澳洲山羊奶 (18 Sep)

我又畀facebook bam咗，越嚟越耐

Facebook真係仆街黎
成日鎖
好撚煩

已pin

啲劇情好似幾好睇
我又追下先

熱門第六

G

咁得意，推的人小反而第6

今日可以九點半收工

所以話標題幾重要

good title

鹹濕依2隻字
已經夠衝熱門

垃圾！

pish

.

26正評 3負評

WHO ?

要啦

今日到你開嘅

1

叫啲仆街死多啲都話blame the victim

好出名的，雖然我都係呢先識

學生妹呢

呢排先識

見唔到

邊度有學生妹

z

比返個學生妹我

冇睇TVB 真係唔識

我要學生妹

樓豬 學生妹去咗邊

邊個?

學生妹

tvb閹人

唔見有學生妹

攞

其實真系好易唔記得…上次我都係…疏…

唔可以話放飛機嘅都delay咗好耐

可能太混亂所以入齊文宣po

收埋咗學生妹去邊

你冇

起碼有上水呀

扌隹扌隹扌隹

仲留得係TVB，黃極有限

想影學生妹

Pishhhh

湯怡都有份叫人做全民檢測

呢個叫學生妹？

copy錯link

做咩貼男人出嚟

留返比你

湯怡留返比我

冇睇下面直接負皮咗

撳錯負評有條行規，知唔知係咩

係推多幾吓呀列治

原來湯怡係藍 仲諗住j佢

乖，推返文先

屌你老母個周嘉洛真係好撚戇鳩成個冇賓州閹人咁 做極都係下把位 柒唔撚柒

點解無愛回家觀眾入黎

仲諗緊J唔j佢好 打丁可摸耳不分黃藍？

狙擊tvb啊 我嚟啊

打丁幾時有分黃藍，你丁完佢佢有佣金分咩

PUSHHH!! 一齊做!!

炸完

第四

下次又係娛樂新聞話考慮炸影視台嗰邊啲fans

唔好啦，你地推得好猛烈

不過今日人真係好似少咗

考慮下先

但又上到喎

好耐冇做任，一次追返先

不推文

done

多人click少人留言

丁藍絲好似對唔住手足

like 咗新tvb 團隊未

可能係

再推多下

丁手足又好對得住手足咩?

咩黎
好似未like過任何group up page

ＴＶＢ戰線需要增援

又係舊客

不過應該連登分部嘅舊客

tui

今日寶家軍去曬邊

上面有幾個呀

好似好少

我都done

係黃就唔會炒咗隻替死鬼都好似冇事發生啦

失望
垃圾

而家都唔使好似以前咁樣call幫手

已經發展到有街客市場

我愛你

佢ig有follow立場新聞，所以話一留系TVB耐就好容易變藍。

溫爺爺在跟我們推post的時候，他回覆了我，然後他跟我say hi了。當時我的電話其實特別冷的，然後溫爺爺卻一路跟我推post，我可以感覺到溫爺爺的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。

見你咁白癡就答下你啦
眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

套野比弱智睇

like左

多謝你解我多年之困感

行動貼善用推文

盡量每日都做吓任啦

推下

幾時到屈臣氏呀？

記得有cctvb打手吹到佢係周星馳接班人

垃圾清

日日都要做任

呢班愛回家男星 真係全部認唔到
全部一樣樣咁
零星味

TVB冇人選，呢啲毫無星味既二打六都可以上神枱

點解冇人做

求推
覺唔覺得係香港消費真係冇lifestyle可言?

想中出到佢d精倒流返出黎幫佢驗下會唔會大肚

我

up

哎呀 你個標題改做
鹹濕醫生大戰學生妹
應該會多啲人入嚟

是日電台

0626警總暴動案：手足明日將會判刑

你有興趣嘅開po

而家先發現唔係日日有任做
po出黎對上個po係20號

我都記得好記得當時睇到我呆咗 因為當時其實我唔撚知邊個周嘉洛 我仲記得嗰個comment勁撚多正皮 以為自己去咗平行時空

認真問 乜佢好紅㗎咩

其實我有時諗 生係呢個年代 俾我揀做TVB一線 定係viutv八九線 我都會揀後者

前者真係有浸柒味 反正大家都搵唔到食
窮得有尊嚴

根本而家所謂嘅TVB紅星已經唔係之前嗰回事 你睇佢搞乜撚嘢後生仔傾吓計就知 成班仲晒輻射都可以上到去

講起班「後生仔」就嬲
1118個兩星期全世界去曬理大救人
個班撚樣係度「賀台慶」

留返比你哋
我幫推

試下啦

怕醜

放心喎

幫推幫推

開po 開po

早抖早抖

全民派嬲

海味好難抵制喎

連登個推post algorithm 係短時間連續推第四次開始唔計定係五次先開始？

好耐以前更新提過
樓豬最多可以連推8下
其他人最多連續5下

但保險啲計 無論樓豬定其他 每人連續推4-5下就穩陣啲

pishpishpish

最理想就咁
但無人就咁啦

再pish

就係唔想抵制愛回家
好好笑又好睇

都係

瞓先喇 聽朝接力

邊撚個黎?
二打六都唔好放過

推呀

真係要推

握

Ching你不推文咗

1 like 1 support

已做

推呀 做任

拍完警匪片讚警察，
就拍咸濕醫生片想令人覺得醫生都咸濕。。。
仲要成集都無乜證據，得一個鏡頭係證據。

話愛回家黃 等藍絲都罷睇仲好啦
有幾多後生仲睇電視？

善用推文

推撚到口臭先得2500人，快d簽啦

聯署中文版：
聯署方法：
聯署網址：
English Version:

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

午間洗地行動有無興趣

有 同我上

同我上

熱門尾

佢幫tvb搵好多錢，唔好放過

熱門中後段

when where who ?

now, ongoing, we

oush

冇
返工，不了

好啦

已回熱門中段

現在隨心推啦

嗚呀 有冇人知安仔係咪黃架其實

有follow立場

乜水
依家無線廢到要搵D垃圾拍劇

嗚呀 安仔我愛你

叫人去檢測

小馬呢

小馬

小馬=

在

..........

洗地係指呢個post?

唔講唔知條友叫周嘉洛
利申 無睇好耐

係呀，洗完了

即係香港師奶鍾意睇人男扮女？

有市場先會有供應既

不過以前王祖藍又真係幾好笑

唔撚係掛 雖然我以前都會睇，但未致於笑得出聲

話說聽講收視率唔係話多電視開就有 係有部收集機 係咪真？

宜家好似係計埋網絡收視

p

有咩post

不過而家都唔係成日上

就係呢個post之嘛, 洗完啦

yup

一推再推

你拉緊

今晚九點見

啱啱先得閒望到

是日電台

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

無死肥婆，無睇好耐

行動帖善用推文

今晚TVB團隊咬法國公司

《法國公司一場關公災難，香港網民咬足四年》